如果有人破產 新年仲可唔可以同佢講恭喜發財?

會唔會比人告？??

小心被人放上網

良心何在

一个人破左橙基本上新年係唔會有朋友拜拜访佢，
親戚來計多數就講身体安康果類
如果見佢个款咁兜貓刀唔醒水噶話
咁最多咪俾人unfriend lo

嗯 屌你老母

涼薄